其實你哋身邊仲冇上年紀人支持送中條例？

仲記得當初428俾阿媽摟埋去遊行嗰陣，俾個中同朋友見到，仲之後一次打俾我傾閒計問我點解咁激 (佢係中資銀行做，屬淺藍港豬)。
到之後69，616超過百萬人遊行，連建制派都建議特首撤回修例，嗰陣之前冇耐我阿媽有個移左民英國既朋友都好非常支持送中，又話香港唔可以就咁做左逃犯天堂
其實過去兩個幾月，諗返起大陸一連串司法不公，好似王全璋，銅鑼灣書店有人未審已係大陸被軟禁超過三年，再好耐之前有港商上去做生意捲入經濟糾紛被拘留左十幾個月搞到血癌都返唔到香港醫........
陳同佳案泛民一早已提出一次性移交，政府唔理，係都要一意孤行送中
再講下我屋企人，老豆當初都贊成推行送中，但經過呢兩個幾月見佢有少少動搖，尤其係我喚醒返佢曾經俾澳門拒絕入境既經歷)，最搞笑佢近日見到示威者愈來愈暴力，竟然同我講，唔好去參與，精神上支持佢哋就算
我知藍絲一向親共親政府，而家政府話所謂議案已壽終正寢，真係想知道佢地仲有幾多人撐送中呢條條例
再想知多d你哋巴打絲打身邊父母或親戚，仲有幾多還是支持送中，話晒呢兩個月都經歷咗唔少黑警同政府D下流手段，仲有英領事管個香港職員俾人屈叫雞，思想上應該都有少少轉變掛？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我老母就係表表者

身邊唔少廢中，都抱住"當年大陸好窮時，我經常帶錢帶舊衫返去派，對國家都算有貢獻，唔會有事嘅"呢類心態，同埋佢哋自稱"嗰頭近"，都唔會受呢條條例影響太大，所以佢哋支持修例

聽完真係要即刻割蓆，佢哋咁低智慧都生存到今日，證明當年港英政府推行嘅政策有效，令佢哋搵到幾桶金，夠佢哋食到今日

佢地係選擇性接收資訊的
死心吧

我阿嫲就相反，佢當年194X年逃難落黎香港，好清楚共產黨啲衰嘢，係咁提醒我唔好去示威，唔好行到咁前，言下之意都好怕班黑警，之前佢都認同有黑警混入左示威者當中

我覺得無知都算，值得原諒，但有啲藍絲仲要話美國係背後控制示威者暴亂，又話乜乜外國勢力利用，香港警察已經好仁慈......試過食食下飯俾隔離個同枱媽媽級藍絲插咀講呢D, 我真係忍唔住問佢，咁你係咪仍然支持送中？如果唔係朋友係隔離，真係忍唔住破口大罵搞到全間食店聽到先安樂